各位女仔希望個男仔點樣追自己

送花

唔熟嘅千其唔好送花/表白/寫情書
分分鐘人地唔知你乜水
我覺得要互相了解先開始追 可以單獨約出黎玩 培養咗感情之後再表白

唔好太誇張，情人節99支花太多，50支差唔多啦
車唔好太誇張，求其一架跑車is ok
唔好送樓俾我，唔好意思收，落埋我名就夠啦
日日接返工放工太辛苦你啦，淨係接放工啦
節日送野唔好太貴，我唔係港女，求其送d二三千就夠

送層樓

如果係處男又專一又好仔
我倒追又點話

追你老母 垃圾港女

我

一齊由asso升u

掟錢落小妹塊面到